巴西預言家一月份

右上改返台灣做中文

屌你老味不如話陷球鏟算啦

冇star war 嘅

47-企圖殺死巴基斯坦的許多人，炸彈在首都中心爆炸
好波

諗左諗做乜咁多巴西野
返黎見到巴西預言家

34. 得果7級好似唔太夠